最近天氣咁靚 去邊遊車河？

天氣靚個地下又靚，有咩地方好玩
有時深夜會去下6頸、深淺赤石

清晨鹿頸遊, 不過單車多左D

靚車都好多

識貨
不過美中不足係嗰頭要起碼9點後先有早餐食

我成日朝早玩完7點幾8點落到發記就有野食喇喎

上星期去都見到有架格仔Prius喺度，但唔好咁串應該無事掛

可能我只係知bb茶座
檔野成日9點後先開門

你地46定26